係馬會做緊嘅入一入嚟呀唔該

收到電話約面試pt CSA
CSA 翻 星期三 六日

但係我自己有另一份pt係每隔一個星期六日就翻

我想問如果in到有無得排間表 隔星期翻工 或者可以淨翻星期三咁？

想有工翻呀救命

你一個月返夠50%就得

Thanks 係咪in左 就比間紙你填咁

想問埋馬季完左 宜家重要CSA咩 係咪9月先有工開

佢叫得你去應該做到 前題你考試岩要around90%
不過幾容易

仲有幾多靚女 睇你邊間

足球 六合彩都要人

CSA唔係剩係返馬場架咩

CSA係翻馬場 我先奇怪

我以為係投注站

重驚撞時間返工 點知工都無得開

我女朋友apply 左未有call 佢好sad

無得揀 有馬跑就要返
返唔足唔會炒你
但一段長時間唔會再叫你返工

好多靚女
不過都好多是非